有冇可能整一個電台/平台比去唔到機埸既人Call in?

有冇可能整一個電台/平台比去唔到機埸既人Call in?